選舉都未到......連登又發生咩事？？？

五毛 熱狗 分化撚 真係好驚立法會選舉某個派別大勝

唔講以為中共課咗咁多水

Btw ...... 雖然我麻麻地泛民
但立法會選舉都要有Plan A 同 Plan B
就算人權法通過咗
Solomon Yue 都講過要有 Plan A Plan B 都不能放棄

做多一步會死咩？阻你好多時間？影響到你咩？

我相信好多人心水清

提提大家一定要登記做選民
唔好太遲！

( 垃圾分化狗歡迎負評我)

我真係唔想見到保皇黨得戚樣

Push

中聯辦自從換人之後就出盡奶力搞呢度

好似區選咁姐嘛，邊係鐘意泛民，係好撚憎民建，憎到投泛民都唔投佢。

感覺連登係少左好多人流
俾五毛搞撚死左

推

唔係要泛民贏，係要親共派輸！

中共課左水 就梗
人都換埋

共和黨Solomon Yue :出戰「功能組別選舉」係Plan B, 不能放棄

依家連登就像
勇武指責和理非無用
和理非指責勇武暴力輸民意

大家緊記初心, 重溫一吓天琦給香港人的信啦,
不分化不割席不篤灰
兄弟爬山各自努力

立會咁多選擇都要含淚投泛民？

五毛：泛民收民，唔好搶功能組別

個陣打壓完梁天琦同本土派，依家見開始無人想含撚個陣就話天琦乜乜乜

隻人血饅頭真係好食

得喇，保皇狗羸喇，ok?

岩

有冇用都好，總之就唔益對家！

咁鐘意講舊史, 講返08 年大家都係中蟈人就算啦

搶番d resource番黎

諗極都唔明點解唔可以一齊做

上多啲fb tg宣傳吓
個邊勁多熱狗 迷雲黨係到播毒

08 你係中蟈人，我唔係呀
你鍾意做五毛講 08
我 03 04 年睇世界盃外圍賽已經屌緊支那

得啦，投票比泛民同建制一齊打壓手足

冇錯
之前區議會選舉已經係咁
不過好彩區議會建制派輸到仆街

白票撚全面勃起!

唔知熱狗泰博會唔會成功連任

而家連有咩choice都未知 而且區議會（1）好大機會係本土派 因為白鴿話咗唔要

Agger

中共課咗好多水

投票唔係等於支持佢 只係我好憎建制所以

有得揀就輸硬，上次知啊閪迪入硬就含左熱狗

泰博其實喺立法會做過咩政續

4月2日最後登記 明未？

提選舉就比人話係親泛民
熱狗無所不用其極

玩旗仔

Tui